{
  "title": {
    "login": "TUIPlayer - 登录页",
    "live-list": "TUIPlayer - 直播间列表页",
    "player": "TUIPlayer - 观看端"
  },
  "basic": {
    "Please configure your SDKAPPID": "请先配置好您的账号信息： SDKAPPID 及 SECRETKEY",
    "Please configure your playerDomain": "请先配置好您的拉流域名！"
  },
  "common": {
    "Sure": "确定",
    "Last": "上一步",
    "Next": "下一步",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "完成设置",
    "Yes": "确定"
  },
  "device": {
    "Mic": "麦克风",
    "Speaker": "扬声器",
    "Camera": "摄像头",
    "Select a mic": "请选择麦克风设备",
    "Select a speaker": "请选择扬声器设备",
    "Select a camera": "请选择摄像头设备"
  },
  "beauty": {
    "Beauty": "美颜",
    "Skin Brightening": "高光",
    "Rosy Skin": "红润"
  },
  "tim": {
    "Failed to initialize streaming group": "群聊天初始化失败，",
    "Refresh and try again": "请刷新重试",
    "Failed to create streaming group": "创建直播群失败",
    "Failed to dismiss streaming group": "群组解散失败",
    "Currently forbidden to send messages": "当前被禁言，禁止发送消息",
    "Failed to send message": "发送消息失败"
  },
  "rtc": {
    "A user with the same name entered": "同名用户进入房间",
    "Entered room successfully": "进入音视频房间成功",
    "Failed to enter room": "进入音视频房间失败",
    "Stream publishing successful": "发布流成功",
    "Failed to publish stream": "发布流失败",
    "Stream publishing stopped": "停止发布流成功",
    "Failed to stop publishing stream": "停止发布本地流失败，",
    "Try again later": "请稍后再试",
    "Failed to leave room": "退出直播间失败",
    "Published stream to CDN successfully": "成功推流到CDN",
    "Stopped publishing stream to CDN": "成功停止推流到CDN",
    "Screen sharing failed": "屏幕分享失败，",
    "Ensure that your browser has access to the screen": "请确保系统允许当前浏览器获取屏幕内容"
  },
  "layout": {
    "Suggest adding to home screen": "建议点击浏览器\"分享\"按钮，将页面添加到主屏幕, 从主屏幕打开页面进入到全屏模式体验沉浸式观看。"
  }
}
